（有圖慎入）旺角一名洋娃娃由高處墮下

中午12時49分，一洋娃娃被發現由高處墮下跌在花園街162號外，事件中無人受傷，警員到場調查後無果，將洋娃娃檢走。

來源：

有圖無格慎入

話你on....... 唉算唔講

on9都稱唔上
好心你就收收皮喇

驚咁多做咩喎？
驚個天跌落黎

哎呀

旺角一名洋娃

戇鳩鳩，屌你老母死全家